一人幾樣女人要考牌先做得既野

用atm
過閘機
排隊俾錢
擔遮

含丁 含得唔好搞到好痛

男人含就唔使考

大部分女人都行唔到直接

直線

畀條女我，我幫你教

出世

揸車

嘟八達通

生仔
因為好多女人無腦生到d仔都無腦
先會有樓主呢d弱智

陰公豬, 遇人不熟